最終都係delete左個交友app

每一次好似啱啱打開個心門，跟住就又比人地大力關上...
傾個陣覺得真係幾岩傾，好多諗法都幾相似。對方亦多次話想見一見。約出黎見面同樣都唔會尷尬，佢亦幾gentleman咁對我，明明都feel到有火花，但都唔知邊度出了問題。其實我自己仲未去到「鍾意」個種感覺，只不過覺得可以繼續了解落去，係一個我覺得一齊相處幾舒適嘅人，做fd都係幾好。
返到屋企佢仲問我覺得佢點...但第二日send msg就已讀唔覆。maybe一切都係錯覺，一下忽然間覺得好心淡。因為之前嘅感情經歷，「已讀唔覆」對我嘅衝擊好真係好大，好失望，好無助...令到我即刻delete晒所有嘢（app上面嘅對話，tg同電話），就當一齊都無發生過。其實我唔明點解有d嘢唔可以直接講出黎，又或者呢個先係成年人嘅「遊戲規則」...
或許交友app得來嘅所謂「感覺」「感情」全部都係假，因為好易搵到下一個，所以就無所謂「珍惜」。下一個都係無限咁樣loop所有嘢。
記得之前佢問我仲有無玩呢個app，我話無，不過仲未delete，可能係等一個理由。如今我搵到理由，我唔想再食fast food了。

見過幾次?

越玩越空虛，但又會上癮，恭喜你解脫。

其實就一次

真係...唔知為左咩。比自己靜一靜...

一次都唔一定岩架, 有D見過幾次都未必一齊到

交友app都係個句 認真你就輸了

因為玩嗰陣時你覺得現實生活有啲嘢俾唔到你

都係嘅...有都唔一定係為左一齊先會見。只不過佢個態度反差令到人好心淡。

真理

因為現實生活好少有機會識到異性，一開始係抱住真心識人嘅心態...但真係越玩越空虛，已經無心力再同新人傾la

你當攝時間會舒服啲

速食無意思，只會越来越空虛

係～多謝你安慰

經歷過了
當食生菜

其實女都會被男已讀不回
已經接受自己無咩吸引力先會咁

就算你唔係明星，你都要有辨識度
因為用得app=睇人睇到麻木，個個一樣咁，你無特別美貌又無才華，人地唔認得你。

當interview咁
就算in得幾好都唔會份份請

Give u a big hug~~我都係好易認真果類人，就係輸不起。其實唔好咁自卑，其實唔一定係因為你唔好，可能條女同時同好多人傾。

pm我

第一次緊係盡量迎合你啦
同埋玩得呢啲apps 好少人想得閒慢慢相識、了解、一齊

講真 唔需要為左呢啲識左咁短時間既人唔開心
呢啲只係人生過客
另一角度諗 佢既出現係可能令你更進步 更加知道自己想要個點既另一半

你覺得男仔傾app flirt人好定係當朋友陪你咁傾好，點傾先好？

你咁玻璃心仲玩呢啲...

有時真係唔明d人點諗
明知山有虎 偏向虎山行

来

搵我傾好過

樓主心態應該係比較弱嗰堆
太當新認識既異性係一回事
其實無論你用咩途徑識異性，就算直接到婚介服務都好，一開始都唔應該咁上心，當識一個朋友咁開始
成日抱住識人係為拍拖既心態，呢種人係最難拍到拖
我估你同對方見面嗰陣都係形住同對方有得發展所以相處嗰陣會就住就住嗰d黎

至於人地唔回message, 呢d更加係家常便飯
你經歷得少，亦太當自己感覺係一回事

搵住sp先囉

肉便器

交友apps 屌閪用架，唔係用黎搵愛情

推 寧化飛灰 不作浮塵

呢d app用黎速食短暫關係的確係好容易
但亦有長久行到落去既例子
玩到失落既人通常係本身就唔夠自信嗰類人

唔抱期望咁玩就好

同問咁快就玩曖昧，又問人覺得自己點，會唔會好chur 咁

正常應該係朋友式互相了解先
但現實話你聽，好多時係無得拖，耐咗就無

除非對方無人溝 + 你改變到下自己

p 圖p得太勁
落差太大

好撚心你啦
你都唔期望落老蘭會搵到乖仔啦

然後又喊苦喊忽

有少數長久例子並唔代表佢唔係用黎屌閪用

你太樣衰，嚇親人。

申利： 試過中伏，幾岩嘴形都係假。出到黎大肥佬/大山婆

認真不如搵d有興趣既野學下玩下識下女好過啦，交配app我玩過，自問都幾慢熱，感覺唔係十分靚仔，或者係講野好叻真係唔夠人黎，而且黎得快去得去，次次重新識過人黎黎去去都係傾個d野，愈愈無癮

出到黎你想屌閪咪屌閪，唔想屌閪咪唔好屌閪
咁介意做咩

你個名

見到無見過 傾左好耐 都係無咗
好難我咁交左個心出泥 原來係自己on居

其實速食果d你無視佢就得，總有想搵認真既，但你必須係咁搵先有概率架嘛。

我都試過中照騙，出到黎真人同張相大左三個碼，諗住當識個朋友無咩所謂，但係個身有陣味真係頂唔順

浪費時間

我連fb ig都de埋

your face...

大部分做下愛就完㗎啦

其實玩到攰咪放低下
但如果你去興趣班又識唔到人，係咪又話攰先
講真，你個目的定咗響嗰到，meet唔到你一定係會失落
但其實都反映你個人無乜自信
有自信既人唔會驚自己識唔到，只係時間問題
一比人fade out又會開始質疑自己
但講到底，你唔夠自信咪就係你吸引唔到人既原因之一
諗下自己有咩問題先，唔好下下再將個問題歸咎於個環境，咁你永遠出唔到pool

交友app冇你想像中咁多靚仔靚女
不過多loser就真

用左交友app都好耐，一單身就用，我都唔信交友app可以拍到拖，因為識親都係為左快食
直到對上三個月識到一個以為都係快食嘅女
點知我地竟然拍左拖

来你老母

起碼你有得見下

唔係睇左相先出咩

同樓主一樣因為工作關係識唔到人所以要玩app
但係app真係太方便，覺得你唔岩就揾下個，
又無乜感情基礎，想散就散，想唔再講野就唔再講
我都唔知仲有咩方法可以識到人

重點：「已讀不回」同你del嘢中間差幾耐？

如果好短時間你就咁激反應，你要反省下自己係咪夠成熟。你唔係BB仔要人一定要即時畀attention你。

係..無錯。多謝你同我講呢啲🙏

講得岩！有時你自己感覺好好人地對你未必。可能只係過下表面功夫，同時又有alternative

所以咪話照騙囉，張相應該係兩三年前

多謝你

我個人唔係好鍾意一上來就好flirt咁。可以由朋友開始多傾d日常咁。曖昧不等於flirt。但都唔好拖太耐，feel到對方都有意就可以暗示下咁。拖太耐容易心淡（來自一個失敗者嘅建議

其實見面傾果陣我自覺好放鬆咁，都算表現自然。跟住佢望住我嘅眼神令到我有feel到signal，所以先會覺得費解。但你都講的岩，我太當自己嘅感覺係一回事。感覺有時係最虛無縹緲的

我同你嘅諗法好似，比較信緣份呢樣嘢。真係話俾自己知唔好太上心，但有d咩嘢又會自己一個人失落。都係，大家都係普普通通，係呢個app嘅世界邊一個係無可替代的呢？

加油💪比多d信心自己。如果覺得越玩越唔開心，就停一停。

根本交友app識人都係為交配
想識個同性都無人理你

半日到。我都有諗你講嘅呢個問題。但係之前佢基本上都係秒覆，所以其實係可以feel到嘅。

應該係樣唔啱佢啦

呢啲人太自我中心了 開口埋口都係‘我’‘我’‘我’ 巴打 你都係move on la

樓主畀啲耐性
我上年都match過幾位，都有出過幾次街，有啱傾有唔啱佑傾嘅，最後都搵到一個同自己好夾同時都係想搵長久伴侶嘅女仔，依家已經拍咗大半年
唔係個個都係想出黎玩即食，最緊要唔好急

試過約過個話自己係大肥婆，點知出嚟係靚女以為認錯人

絲打抱抱你但係係好事呀 交友app就好似毒品 真係會上癮 我試過del咗又不自覺咁down返 而家完全戒斷啦

交友app係一啲目的性太過明確嘅嘢 現實中識人會比較循序漸進 可能對一啲易上生嘅人來講係會好啲

樓主幾歲？

因為佢d相影出來都唔瘦 又冇正面睇
諗住試下中一次伏，等自己死心del app
而家都del左app無用，同絲一樣根本識唔到人keep落去

好多人都係睇樣先

玩過一排 覺得有啲on9

要有樣先易多人覆 識到人

但有樣我現實直接識人算啦

人地見完第日就唔覆
知咩事啦
無辦法 係咁現實

交友app係咁嫁啦 都冇人會認真玩

[極長文慎入]從電影500 Days of Summer學習感情要點！

我覺得好睇運氣 我第一次玩淨係同match嘅第一個人長傾就出左pool

上咗床未？

恭喜大家一齊脫離苦海

祝你甩難成功

係app識左個男傾左4個月，傾計嘅時候覺得佢應該宅男老實型同乖乖仔。但佢一直都唔肯出嚟見，今日發現原來係有老婆嘅 問佢有冇嘢呃/瞞住我，佢仲係話冇。最後仲已讀不回我

點解呢d機會唔到我

點發現到?

sex

依家覺得偽宅男同偽黃一樣咁可恥我仲del左app 專心同佢傾，結果愈老實型愈衰格

真係天意。覺得佢一直有古怪，ig fbk唔交換又唔出嚟見。忽然想上fb search下佢啦，然後係佢fb frd是旦搵一個女仔睇，一搵第一個就係佢老婆

好彩你有啲好奇心早一步知道咗，唔係俾人玩埋都唔知咩事

仲講到對感情好認真同好專一。 平時專注工作，唔會識女仔之類發覺偽宅男係有樣睇，下次會小心

交友app好唔實在 會愈玩愈空虛
唔好信咩搵到真愛 係有但唔會發生喺自己身上
應該要改變心態 人出世到死去都係自己一個面對 要學習點同自己相處

平時都仲要傾電話，唔明佢老婆點解發現唔到可能係傾得一陣所以唔發覺。但好彩佢冇出嚟見冇做任何野。已經算好運

其實我唔肯面對事實啫，一次又一次選擇信佢。我都唔明有另一伴點解仲要去呃人。慶幸佢另一半唔係我

都唔知佢呃左幾多個。我諗我都係唔適合用app識人

如果一次就咁
你真係唔適合玩app
再試下現實識人啦

未見都算好

呢d signal係無意義的
大家expectation根本唔同
對方唔係想同你發展，只享受flirt嗰幾下
想發展的話佢自然會搵多d你
呢樣先係最實在既signal

我真宅架

玩左差唔多一年
完全搵唔到想認真發展
或者可能想發展都唔係同我 好灰

有無問過對方係因為咩原因呀

唔會想知發生左咩事嫁咩
可能我太認真玩啦

唔會啦 問黎盞柒
試過幾次出到黎先知對方屋企都幾有錢
成個成長背景同平時愛好都唔同
我就基層出身 其實都知咩事

你係女無所謂啦..公屋女嫁比有錢仔都常見丫...
調番轉...個女有錢...禁就真係無得攪啦

會搵多啲你，都可以係冇用

係咩⋯好多時見完都明顯冷淡左
都係搵翻差唔多背景好啲

咁人地搵你，出到黎咪知
咁大個人大家之間既interaction係代表咩關係自己唔識分架咩
一定要人講到明想拍拖咁？
咪一樣可以係假話

似係外表唔岩佢多d掛.....

試過出到黎無feel
又唔想做sp
變咗fd
仲叫佢介紹女比我

應該唔會掛 App有勁多相又唔係假相

禁都幾灰..未出黎見果陣傾得好地地
一出完就淡。

都慣

下..你成日都係禁？

其實好正常
平常心啦

會唔岩傾 大家圈子太唔同 基層出身嗰個會自卑
就算佢有心教你同你講 講多幾次其實都會覺得你好似咩都唔識 慢慢就唔想講 唔想咩都要解釋一大餐

試過幾次啦 一係就原來係為搞野

我真係學到好多野，
多謝巴絲分享，
我成個人醒晒

點解咁有勇氣見咁多人，俾我真係唔想再識

佢都話自己真係宅架喎

要承受到呢樣野先好繼續玩

人地點會答你
簡單啲咪就係有得食會食
做女朋友不了

睇黎我真係唔太啱玩app
完全習慣唔到
成日提自己唔好咁上心都搞唔掂

睇你想認識左人先拍, 定拍左先認識

咁有幾多個係覺得岩

約出黎攪果D咪唔會上心囉..
如果真係想識另一半.又好難唔會唔上心既

其實真係好睇心態
一句講晒
辛苦既就唔好玩，唔好逼自己

我諗都有十個八個既
有三個一齊左

玩咗1個禮拜唔夠，match到一半都嗨咗無回覆，有回覆嘅就幾個鐘先覆一次都唔知自己玩嚟做乜

交友app唔係為扑野先會玩咩
個男仔同你傾，背後起碼同十條女同時傾緊

睇下邊個最有機會屌先繼續傾

你聽人講話交友app有真愛，只係男既想屌，條女又唔太差

絲打應該好高質, 咁易就搵到3個

好低就真
見左幾十個喎
女搵男其實唔難，要keep得到先難

比佢ghost即係點

完全消失搵佢唔到

女至少有match，見咗幾十個先
男係連match都無。

傾電話點解發現唔到
你地幾點會傾電話

係
其實男幾難玩
不過自身條件唔好，玩呢啲app都係快來快去
通常見一次就冇下次，要心臟強大先得

總有啲原因既
人要出軌咩方法都有可能

唔係好get到
即係比佢食過之後佢消失？

而家呢個世代，屌埋都可以咩都唔係啦
啲女好古惑

你去試一次咪知點解囉。

好大錯敗感

有咩咁古惑啫
比你屌=想做你條女？
屌返轉男人食女=想同條女拍拖？
好多野你自己分唔清咪覺得比人玩
你話大家已經確立哂關係，之後對方出軌都仲有得講下

佢係女定你係女？

身上有陣味，如果女仔身上有陣味都幾得人驚

Ghost呢個字即係變左鬼咁
人間蒸發左搵佢唔到

佢話自己點真宅法先

佢係女呀屌，個隻味我唔識形容，又唔可以話係臭，但絕對唔係體香

就算人地表現好積極 都可以係當練interview skill 明知份工唔岩 都會認真in到尾 睇下有冇offer

玩得交友app好多都多線展
可能佢遇到個更吸引佢既人
就忘記左你
所以你早日解脫都係好事

呢個真
睇下heymandi之前果d自稱中上既怪獸

無勇氣玩heymandi,聽講係勇者塔黎

我都玩左半年 出街我諗都接近20個
有啲同一個人約 2 -3次添
人越大 就考慮越多嘢 好似好難鍾意一個人咁
每一日都好花心 match 新女 同時又同緊本身啲女傾
玩左好耐都未拍到拖 又唔想隨便開始

玩app玩得唔開心嘅 咁玩黎做咩wor
唔好咁上心啦
仲有thank you next 架嘛

認真你便輸了

唉...同你一樣。越玩越空虛。有時match到新人都無咩心力去傾，因為都係不斷重複之前嘅嘢☹️

玩app唔好太執著, 雖然大家都係想拍拖先用app, 但都係以識朋友為前題玩會舒服好多

真心祝福你地！～～

多謝絲打😭😭😭我都覺得係。比自己靜一陣

26

無，見一次姐😂😂

其實有冇諗過靚仔靚女係現實中已經可以識到好多朋友或者已經好多人會主動識佢

個男仔係好靚仔定點

已讀不回...會唔會忙緊，睇完唔記得覆？
樓主咁快del人，佢連解釋嘅機會都冇

其實佢會唔會係未得閒覆你咋...一已讀不回就斷左都幾可惜

你個名btw，我都係好鍾意09～～～！
我有考慮過你講緊個問題。但平時佢基本都係秒覆。頭先我個msg係2pm send出去，跟住佢9pm先讀，就無再覆...我delete左佢個電話之後，佢半夜2、3點有覆，但recall左，所以我唔知覆左d咩

請絲打幫我分析，過左7個鐘先讀msg，跟住就已讀不回，呢個時間是否正常

我覺得幾個鐘都唔算過份嘅....
咁可能真係忙緊
又或者可能去左訓晏覺

你同佢依一刻都未係情侶關係
只係算朋友
咁冇理由要朋友秒覆你
一見對方已讀不回就朋友都做唔到架
而且...你都未聽佢解釋咩事咁遲覆
可能屋企人出左意外，冇時間覆你都有可能架喎

(1) 想問下你點del嘢法？係咪block 埋人？佢如果真係忙緊覆唔到你半日，再想覆你有冇可能？

如果有，結果應該係你冇收到佢message？(咁都算你冇feel錯)
但如果冇，你點知人地係真係唔想理你，定只係畀你閂左後門？

(2) 其實你嗰句畀人已讀嘅說話係乜？如果你嗰句嘢本身都係hea嘢，人地反而覺得係你都冇乜意欲傾，所㛋冇諗住覆。傾偈嘅野，冇野想講咪唔駁落去，等有嘢想講再講囉。

見到你#212答左我(1)
咁其實佢只係已讀左你5個鐘啫（9pm睇 2am reply）
老實講，你咁樣就要咁大反應，真係唔係一個成熟嘅表現
大佬呀，都未同你拍拖，你已經要人畀full attention你

或者人地返緊工呢，或者同左friend去左玩呢。有啲人見緊朋友係唔中意check電話。咁樣先好。你都唔想佢到時同你拍拖又拎住電話禁禁禁架？

我都係想知(2)你句last message係乜野。咁樣先可以幫你分析多啲（如果你想嘅話）

而且，正常來講佢send左message又delete，都會想問佢咩事？咁你唔問，反而又會畀左另一個signal出來：你都唔係好想傾落去。好，咁你會話，「咁點解要我主動？佢delete message又唔再send返夠奇奇怪怪咯？」
諗返轉頭，你話佢一直都秒回，即係其實佢一直畀好多attention你喇？咁我又想知你又點回法。你係咪又做到秒回呀？邊個initiate話題多啲？邊個對另一個人感興趣啲？
如果之前嘅溝通都係佢表現得keen啲，喺呢下你唔做一個follow up，會好潑冷水。顯示你只係想坐喺度等人搵。人嘅耐性都有限㗎。喺呢一刻反而會令人覺得無癮...

做都冇得做

樓主係咪啱啱開始玩交友app?
如果係嘅話 咁上心都係正常嘅
因為一開始個心態就以拍拖為前提做任何野
所以對方反應慢d或者冷淡左少少就會好緊張
可能再加上見完面之後對方就覆遲左
咁都會令到樓主覺得係關見面事

但我見對方中間都好似有覆你
只係recall左 如果樓主你真係有興趣繼續落去
不妨主動少少 搵翻佢
問下：「你搵我啊? 做咩recall嘅?」
或者：「你尋日係咪好忙啊?」
如果對方都仲係唔覆嘅話 起碼自己都比曬機會大家
而家只係遲覆左幾個鐘 就斷曬後路
好似有d太衝動啦

有時候真係太忙/唔知覆咩 好難秒回
比如同fd出緊街 好少禁電話
就算見到msg都好少覆到
因為想靜落黎 然後先認真d覆

樓主加油
如果真係覺得自己唔適合呢d模式
就休息下 調整下 覺得想玩嘅時候先再開始
反正dl個app 都唔係好難姐

真啊

多謝絲打同我分析咁多。我最後條msg係問佢今日有咩做。之前雖然我無做到秒回，但基本都係半個鐘之內就會回覆。我都係同fd出街唔鍾意禁手機，所以呢種情況會遲覆幾個鐘。

我巴黎

明白 咁你last message問問題，係應該覆嘅
不過唔好一當人覆慢啲就咁大戒心
記住一點：people make mistakes
首先佢可能係有事忙所以覆唔到 再者可能真係睇漏左 或者一時分心唔記得左要覆
畀多啲leniency喇 對人地好 對自己都好

多謝你。咁你覺得我有無必要搵返佢...但搵返我都唔知講乜好..尷尬到💥

#219幾好呀
「你搵我啊? 做咩recall嘅?」
佢咁都唔覆先放棄囉，叫做你做左可以做嘅野

我由失戀都玩左一段時間 其實都唔諗住識男朋友 都係想搵唔到既人傾下計 分散注意力 有咪bonus 冇咪kill下time 有咩所謂 睇開啲

同埋唔好剩係識一兩個 會好啲

但我已經delete左佢電話同埋成個對話，搵唔返架啦～佢亦delete左我個電話。因為個icon無見左...（係發現我delete左佢之後）但我可以通過messenger搵佢...會唔會好唐突同埋已經過左成日，忽然間講做咩recall係咪好奇怪？

oh shit...咁算喇，無謂覆了

我冇為意原來你delete人，對方會知（因為我自己係冇頭像的lol，而且我要好熟先至會加contact，所以從一開始就冇加電話呢樣野，我係用來加whatsapp的）

嗱，咁你就好怪人喇。呢次九成係你嘅問題。

「我delete左佢個電話之後，佢半夜2、3點有覆，但recall左，所以我唔知覆左d咩」
人地可能根本係兩三點先得閒覆，佢首先發現你delete左佢contact，可能想問你點解，然後諗多兩諗發覺無謂問，咪recall囉。唔通無癮咁求你覆佢咩？

老實講，佢比你更加有權開呢個po，我將你原po說話改一改，反而切合佢更多：
「「delete我contact」對我嘅衝擊好真係好大，好失望，好無助...就當一齊都無發生過。其實我唔明點解有d嘢唔可以直接講出黎，又或者呢個先係成年人嘅「遊戲規則」...」

唔好意思，追故追到呢到我真係嬲嬲地，根本成個drama都係你搞出來，你仲要開個咁嘅po講到自己好委屈，覺得自己好hurt。建議你反省下所謂「之前嘅感情經歷」係咪都係因為呢啲你自己都唔覺嘅自我中心行為而出事吧。

唔覆了，保重。

講真, 真係唔需要咁認真去看待先, 學你話既咪當出黎吹下水識個人
唔岩既你都有權可以唔駛再認真傾落去, 反之亦然

建議連登仔女係番連登識人
其實真係特別岩傾

樓主i know that feel 明明覺得同佢勁夾勁好傾 msg氣氛勁sweet 話走就走真係好心淡... 不過都係move on啦 無謂太認真

其實解釋咁多都係哂氣
樓主上咗心所以咪搞衰咗
衰d講句，你唔上心的話就算對方呢一刻對你無興趣都唔代表以後無
但你一上心就玩完了
對方對你印象變差
就真係不相往來

我同巴打意見有d唔同
我覺得條仔見到樓主無咗icon之後
係心諗：嘩呢個女仔使唔使咁呀，不過算啦本身對佢都興趣不大

索性都delete埋樓主contact

我覺得正常既
不過你話佢send完又recall
咁就唔正常

我成日覺得未一齊，
什至朋友都未做到就chur住人覆唔覆機
一齊咗嘅話會有幾多信任，幾多空間？

點講呢

人地睇上第二個者

見到咁靚係咪即刻好失望，say 個hi就話屋企火足跟住即走？

咩係recall

就WhatsApp入面對方收回send出去嘅msg，你呢度可以睇到嘅..

同自信有關係多d
自信不足既人潛意識好想對方比回應自己、關注自己
想對方給予價值比自己

可能佢打錯野

唔好比message綁住自己
就算不斷覆你message都可以唔想同你發展

由成日覆到突然唔想覆確實係一個signal
就係對方「不急於同你有進展」
百份之九十既人會死響呢到
一係好似樓主咁chur爆對方，一係直接投降放棄

直接投降放棄仲有一線生機因為無人鍾意比人chur
如果chur對方就必死無誤

有d可能出到黎冇feel，就唔會再傾
反而咁仲好，唔會浪費大家時間
樓主諗下如果傾左3－6個月先知唔岩，人地拖住覆你其實仲折磨

agger

姐姐

Feel the same 感覺似俾人插完一刀又一刀無期望無失望

都試過比人拖住半年到

嗯，我就住個男仔嘅思路只係隨便up下假設下，具體有好多個可能性。

個重點係，個男仔只係處於被動地畀人delete contact而去react(因此send完再放棄唔想搞而recall)，而唔係主動去已讀不回/hurt人。樓主先係hurt人嗰個。

咁樣睇返樓主本身個Po，誇張啲講，我直程覺得好嘔心，打哂冷震

同你好似
約出黎同出到黎都算好傾, 之後都有關心對邊返到屋企未, 對方都有覆, 但之後我搵佢佢就無再理我,我都勁主動同佢講野 搞到自己好似單機版wts咁...
有野直接講出黎有咩問題,最多只係網友
無興趣繼續做朋友/發展咪直d啦 唔覆又咩玩法

其實現實認識嘅，
一樣遇過已讀不回，
半年前識左個女仔，
初時都係好好傾，
後來好耐先回一句sorry太忙
（其實同已讀不回冇分別）
都係佢想搵我先搵我，
其實都已經心淡

你呢d係正宗唔識人情世故。
佢見完你之後反應冷淡咪即係話咗俾你聽唔想繼續發展囉。唔洗下下都要拉開肚皮講清講楚㗎，咁樣對大家都無著數。
留個好印象完結咪好囉。

正正經經用正常途徑識人好過啦，用唔正常途徑識嘅人自然唔正常。倒返轉你話想扑野我就建議你用交友app喇

一兩次就可能係，
成日喺咁就收皮，
對住鍾意嘅人，點都搵到時間覆

戇鳩仔先玩交友app你現實有幾廢啊

臭雞

係既或者我真係唔識同人相處,但咁樣又幾見得有好既完結印象, 或者本自性格爛係唔岩既直接講無必要留空白位

早del 早解脫，之前我都約過條女，出來見過兩次但最終都冇下文，人地似係騎牛找馬咁！交友app 呢啲野，何必認真！

佢既反應咪話咗比你聽佢對你無興趣囉
如果你醒目d既，應該係留返一個「可以做朋友」既空間比雙方
而唔係迫人地同你攤牌

忍唔住要幫各位整個懶人包(見#212，同埋#251整個chain)

2pm
樓主send佢嘅last message「今日有咩做」

9pm
男仔睇左但未覆

[時間不詳]
樓主因為「之前佢基本上都係秒覆，所以其實係可以feel到嘅」而delete左對方嘅contact，而咁樣做對方係會知嘅，因為會見到樓主頭像消失

2-3am
男仔覆，但recall左

11am
樓主開po叫慘「每一次好似啱啱打開個心門，跟住就又比人地大力關上...」「唔明點解有d嘢唔可以直接講出黎，又或者呢個先係成年人嘅「遊戲規則」...」「或許交友app得來嘅所謂「感覺」「感情」全部都係假，因為好易搵到下一個，所以就無所謂「珍惜」」

如果你無chur到對方既其實你無問題的
只係嗰陣既你吸引唔到對方啫
呢d野好閒

樓主PIN呢個THANKS

我冇chur阿，見到咁，
都知咩事
冇謂死纏爛打

緣份既野 話黎就黎

證明你份人比較成熟

本身出發點已經係做朋友出發先而唔係發展對象,雖然見完第一次之後我係想了解對方多d,而且我搵佢內容都係普通傾計, 無對佢講d咩迫人表態,
事實可能上正如巴打所講唔覆已經係最好既反應：連朋友都唔想做,而非太忙唔覆

你明唔明
你既反應根本唔係只想做朋友咁簡單
首先你同人唔算好熟，人地又唔係好有興趣想同你發展
你成日勁主動wtsapp人，響對方心目中其實真係唔覺得有需要成日覆你
如果你減低咗聯絡頻率對方都係堅決唔覆你既
咁就證明佢本身無誠意同你做朋友
但都唔可以怪人，人夾人既野你強求得幾多

你唔明玩交友App嘅人心態
女人玩交友App只有四種：
1）搵水魚，例如美容雞
2）食仔
3）齋搵朋友吹水攝下時間
4）識bf

（1）同（2）我唔講喇。
（3）係往往都唔會見面嘅。

見得面嘅都係想搵bf。而見完面，覺得唔啱，點解仲要繼續contact？又唔係無朋友。

我用佢把聲講一次：『我用app係因為現實生活識唔到啱嘅男仔，動機好單純，咁既然發展唔到，咪完囉。唔好浪費大家時間噓寒問暖啊。我唔係無朋友架。』

女人係好有『浪費時間』嘅概念㗎。

你要明白一樣野: 覆人message好似搓拳嘩樣, 你一拳我一拳先係王道, 就當佢真係睇漏咗你message, 你都只好等多一日先再問佢啲嘢, 如果佢都唔覆就算, 我以前都好似你咁樣單機whatsapp人, 其實咁代表你得失心太重, 如果得失心太重係唔適合用交友app, 仲有人哋覆你機係人情, 唔覆機係道理, 所以唔覆你就下個

如果唔想咁速食嘅話就唔好用交友app, 因為交友app就係速食, 用交友app同買樓一樣, 而家搞到好似做tasks咁, 人哋話係時候所以就用交友app, 係時候買樓所以就買樓, 所以用交友app你要諗你係真係鍾意嗰個人而拍拖定係為咗交功課而拍拖

我之後的確係想睇下有冇機會發展
1日搵1-2次算唔算密？ 不過都係keep左幾日之後就好多日無再搵佢, 而家都打算當無識過 人地有心搵返自己再算

希望唔會係到撞到.....

佢揾你你先去揾返佢咁就一定無錯

道理明既,
其實係咁岩到e個時失心重左,不過都放鬆左自己

怪自己自己傻見過一次就沉,
好多時道理係明,你地講既野自己唔係唔識 ,只係一時間走唔出黎姐

成件事發生到完都唔夠24小時

係app 到識左幼稚園老師
佢話自己係識左幾個男朋友 A5
我對佢有feel 佢對我無

你同佢見過未

我用咗1個月時間去摸索
利申: 曾經得失心好重嘅毒撚

真係好撚痴線
半日唔覆就delete contact

樓主問得『今日有咩做？』就即係唔知佢今日有咩做啦，咁你又點知人哋一定有時間覆你啊？可唔可以人哋真係有大事做緊？就算唔係咩大事，人哋可能同朋友hang out緊，想夜d先玩whatsapp得唔得？

最可悲嘅係：
如果有一個人我係覺得大家可以發展嘅，而佢又突然十個鐘唔覆我。我會做嘅係擔心佢係咪有咩事囉。而唔係走去delete contact......

其實呢d交友app來得快去得快
對方突然冷淡
你要諗既係點解自己吸引唔到對方
而唔係諗點樣去keep住對方同你繼續contact
諗完發覺大家其實都無乜可能既咪let it go

Me2, 我同男朋友傾左兩星期先見第一次, 見完又傾左一個月先見第二次

我地個陣傾係日日傾架, 咩都傾下, 先會知道對方嘅價值觀係咪同自己相近。我地都一樣拍左半年了

我個陣都係玩到有D灰心 (不過我都唔係玩左好耐, 都冇一個月)。
好多match但冇邊個傾得耐, 有時係我唔想傾落去, 有時係對方唔想傾。後尾覺得自己好似比太多attention落個app度, 所以delete左, 但最後都係決定比個機會自己, 比少少耐性再試下, 又dl番個app黎玩
你搵D冇咁多約炮人嘅app玩啦

不過玩交友app, 心態真係好緊要

又唔駛咁諗
因為溝通係雙向嘅
有時唔係你吸引唔到對方
而係對方on9

由識佢到而家 除左佢重有個又係令自己睇得失睇得好重 唔甘心就咁完....
期間傾過唔少,但對方走又無咩所謂

唔關app事
根本現實生活都係咁，啱嘅咪傾多幾句發展下，唔啱嘅咪自動消失唔contact。不嬲世界都係咁運作。

係而家有咗instant messenger 之後聯絡人容易咗所以先有咁多人咁計較已讀不回。

玩左之後 心情都差左。係有得攬攬錫錫跟住吊埋丫
但又唔係keep得耐...諗番都仲空虛過未玩之前

真呀，同事嗰啲只係逼不得已大家日日見，做唔做到朋友，一有人辭職就知。

你feel唔feel到佢對你都有興趣先

本身係想搵發展對象,但總唔係一黎就拍拖掛, 只能怪自己on9明知交友app沉先輸先既道理都要沖去死

所以咪話諗完之後都係唔work既咪算
咁諗得既都係想同對方發展先會諗
有時明知對方係on9, 但你鍾意又有乜計

你咁有心機嘅

我覺得樓主係太在意所以放大左男仔覆嘅時間, 覺得度秒如年。
我都同意樓主即刻delete左人地contact係衝動左, 因為人地可能真係有事, 剩係睇到個msg唔得閒覆。不過唔做都做左又可以點呢

呢啲仔要唔要都擺
女都一樣，嫌條仔窮，一撚定係港女

出身差唔緊要，有冇努力先係重點
係咩家庭出世唔係個個人有得揀

不過如果出身窮，仲要學歷低，仲要覺得好滿足
呢啲就無得救

屌
A5就算撚數啦
你唔係諗住佢同你拍長拖呀？

除非你都係玩玩下

你完全講左我個心聲...睇左咁多絲打個分析，我當時真係衝動上腦，事後又有d後悔但都無用啦，搵唔返架啦

咩app?

hm?

應該係溝到個靚d/大波d

無人講個樣問題既？
btw無追post

有少少分別
生活圈識既人因為迫住見到
好多時對方可以間接地觀察你個人
甚至真係有好感先會keep住聯絡同約出街
交友app嗰d就有好多人係唔介意攝時間、出黎睇下啱唔啱feel, 啱就搏下ons， sp咁，或者大把其他選擇，總之有大把理由係唔會同你長keep

見咗三、四次又點
無feel就係無feel

一般心路歷程係咁嘅：
有d見完第一次已經覺得唔ok嘅會索性唔再contact或者hea覆。
會約第二／三次嘅即係已經pass咗佢嘅first impression test。

但係有d缺點係見多幾次先會見得到。
如果第三次約會係比第二次約會平淡嘅，就有可能係呢個case。
如果第三次約會係開心過第二次約會，咁就係一個樂觀嘅現象。

都岩既

其實我成日諗
如果見咗一次就冇下文會唔會係佢睇外表呢？
講真你話如果溝通問題嘅話 你哋一早係TG或者WhatsApp都傾過㗎啦 出到嚟見面其實應該唔會差好遠
但係見完個面就冇下文我就覺得 好似係在意外表多啲..

有時係落差，喺app傾得好好地，但見面就覺得怪怪地唔想講。

諗得太簡單...
面對面溝通同send msg完全唔同啦。

對答即時反應，態度，等等都係面對面先知道。

我都遇過send msg 感覺好斯文嘅女仔，但係出到嚟傾幾傾就已經流露晒d 公主bitch 口吻出嚟。

朋友係heymandi 識到女朋友

介紹我玩

都有約過d絲打出去

不過 你睇啱嘅 人地又睇唔啱你

睇啱你嘅 你又未必啱

有時都會心灰 玩下停下 一時又開番禁下

我都係想識個女友

講得好
不過補充下
就算第三次比第二次出街印象好
但只要係無feel既都可能會跌咗落fd zone，然後都係會丟淡
所以好多時呢d真係要講下媾仔/媾女既技巧

約過食飯

咁我明白了
之前有聽講過 話約人出嚟點知出到嚟兩個尷尷尬尬
但係明明喺app度傾得好地地

其實我想有人陪

啱

7個鐘算好啦，我講一句佢20粒鐘先應！

講多少少... 其實好多人都唔係淨係死喺對答上面。
對唔識氹女仔嘅人嚟講其實一餐飯其實已經足夠暴露晒出嚟。
或者調轉，你識嘅話，就可以加好多分。

女仔諗嘢細膩好多（你都可以話係雞毛蒜皮)，好簡單睇餐牌叫嘢食已經可以係加分/減分機會。
你先問佢有咩想食，佢實話無咩所謂，之後你就自己揀，揀完問佢好唔好。望落無咩問題，但其實已經錯過咗加分機會。

你其實可以先快速scan 多幾樣你覺得okay 嘅，之後續樣問佢好唔好。如果佢咩都表示okay，就係好機會，你要學識敏感d read佢嘅反應，其實絕對係可以好容易就睇得出佢心入面最想食咩。之後就直接話"好啦其實我諗你應該都係想食xxx 多d，就呢樣啦。"

食一餐飯真係睇到好多嘢
上次有個咬到枝飲筒變晒形，食嘢唔識合埋口已經心中默默

最憎咬飲筒

仲有吮筷子
所以巴打們如果食完飯人地經常性fade out 都要審視下自己table manner

其實，食剩嘢都係

agree

其實應該係在意外表多d掛...因為我地見面傾真係好自然，同係個app傾都無乜分別。佢都好gentleman，譬如叫我行馬路裡面，開門關門呢啲細節真係幾到位同加分。食嘢果陣多次eye contact，feel到有d曖昧，佢仲摸我個頭。我入閘之後回頭望佢仲係度等望唔到我先離開。所以先會令到我收錯signal掛...返去佢whatsapp問我覺得佢點...唉，真係好費解完全唔明點解。

請不要為氹對方而做到唔似自己嘅人
因為當你同對方一齊就會原形畢露
除非你想完全改善自己

睇你打
我已經覺得好唔耐煩
又咁又盛
好麻煩

呢個世界就係外貌協會

Apps覆唔覆好閒

唔好咁上心

主動約人比人拒絕 我會覺得人地對你興趣不大

我覺得你遇到呢個
8成機會係player
5成機會係搵sp

你講嗰啲咩gentlemen同摸頭
正經男人好少會做呢啲，仲要第一次見就摸頭一定老手嚟

見你打字語氣都係拍拖經驗少，又有少女情懷
好易變仆街磁石
(因為啲男人唔洗對你真心，做到好似偶像劇男主角咁嘅行為你就已經搭糖)

出嚟見完發覺食唔到咪搵過個

細心係好事
但認識階段唔好太注重對方鍾意d咩，因為你唔係要討好佢
男人最加分始終係談吐
講野已經顯示出你個人係咩水平

交友app唔係畀人約扑野咩

拉櫈：過時嘅風度，太刻意

幫對方篤檸檬：同上，不過都仲有女仔係受落嘅，順手嘅話可以做。

斟水/share 嘢食先比對方。

等埋對方食物嚟到先食。

留意對方有無凍，d 嘢係咪唔鍾意食，可以問下，可以offer 下幫助。

如果你係講嘢會噴嘢食出嚟果種人就留意下...

唔好掛住講自己嘢，對方講嘅嘢要認真聽。

唔好充大頭。

做自己無問題，但都唔好第一次見就show 晒自己d 壞習慣出嚟

呢d 基本嘢個個都識，但係到實戰就好多人都會掛住講嘢/諗嘢而無做。

呢啲咩加分減分
聽落好難頂，麻煩嘅女人就會咁嘅思維模式
同時都會錯過好多對方嘅優點

但係以上問題只要有外在美就可以compensate

你講嘅point唔難做到嘅

認同拉櫈同篤檸檬太over

但Ching 你講嗰啲我同朋友食飯都會咁做，都幾基本其實

係啊，係最低要求。但係一來有好多人其實都無做。
二來講太多就會比人鬧
上面我講睇餐牌叫嘢食都比人鬧我麻鳩煩

但你都會有機會估錯咗
揀果幾樣野同時都要自己會食先得
同埋之前傾計都可能大家講過飲食preference, 揀食物果陣可做參考再向佢提出

我成日聽到啲人話啱傾但其實到最後可能係只係單方面覺得啱傾
另一方可能係比較識social會對答多啲

啲女都係
食完就掛住㩒手機
比錢果陣個樣大安示意等男去比
都扣哂分

篤檸檬拍拖都唔會咁做啦
當朋友出街食飯咁咪算

我係舉個例啫，方法係死㗎。
你識講嘢嘅估錯都可以變成係加強互動嘅機會㗎。

男人真係好垃圾🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

我都唔太suggest d巴打太著重呢d細位
講真出黎date最緊要係個氣氛
氣氛係靠你把口去營造
揀野食呢d，揀得開心重要過你揀d咩
特登諗D野去加分其實好易出事

我覺得除非係comfortable silence，
如果係啱啱識我係同性都會覺得唔尊重，
當然唔排除有佢尷尬嘅可能

要成功令女人搭糖唔係好難㗎咋
一早做定功課揀定2,3間餐廳 (中西日)
然後懶係有經驗咁，話呢3間我食過幾好/新開好多人介紹/環境好好啱傾計/拎過獎乜乜乜(要講乜自己揀啦)
順便send返3,5,7張食物相，咁又可以傾多啲，摸清楚佢鍾意乜
佢話有興趣就即刻講：吖你真係識揀，呢碟我都好鍾意，因為佢個味配搭特別用咗乜乜乜

咁就埋牙約佢出嚟
出到嚟就記得點返上次佢話有興趣食嗰碟
記得講：我有記住你想食乜㗎
另外再叫多啲其他，同佢講有一碟我專登揀畀你試，呢間餐廳出名好食乜乜乜，唔話你知係咩住到時畀個surprise你

想走咪咁
有興趣嘅捉住你係咁傾啦

唔記得講
如果閣下外表太毒/講嘢都口窒嘅，唔好試

不如一槍打死我
好撚多野
黎緊星日約左個女仔食飯

比錢呢下希望多d人注意
好多傻鳩以為主動比錢叫gentlement
但如果條女係大安旨意咁睇住你比錢既而無任何表示既
其實呢個date已經係失敗咗
要即刻fade out

我都好唔想玩交友app
但現實識唔到人可以點

咁梗係
識應變，有得加分

係
所以不嬲都話比住先
再收返佢錢
自己比返自己果份係應份

我都係會提前問男仔有無payme，暗示佢我一陣會比返。比錢個動作我覺得男仔做會好d

其實你地係用咩APPS識人,以前成日遇到D保險美容
自此就冇再玩

而且未確立任何關係前都要咁樣做
無論date第幾次都好
總之條女一出現上面講既行為就係警號

但你咁樣做，只會冧到啲膚淺睇表面嘢嘅女人

咁呢個女仔呢普通待人接物都有問題, 過主啦

你講呢啲似係對女朋友做多過用嚟溝女用

即係其實應該侍應攞到張單埋嚟就即刻攞銀包夾錢？
我平時多數等男仔俾完，個waiter行開咗先再俾返錢/ payme佢
男仔會prefer女仔點樣俾返錢

都係tinder，cmb呢d。可能男仔撞到d保險美容嘅機率高過女仔不過我都有遇過一次tim

我前幾日都係，唔想再玩，明明出次街食飯都無乜問題，但再chat已經已讀不回。搵都唔想搵，啲好男仔去撚晒邊

唔知係咪個樣睇落好好呃
見你地個個都好似好易約人出黎
我只係約過一次，但後尾人地去左日本生活結埋婚

女仔都好易撞到美容撚嫁

利申：撞過

唔用最好

抱抱你我都好想知呀～～～～

你都岩，不過我覺得岩傾果啲都係會主動搵我傾計同會我分享好多野/相既人，我諗應該唔會掛

我係到諗，唔通係因為我個樣問題，依家無心再玩，不如增值自己令自己靚啲吸引下先好過。

其實我覺得識破人地果下好爽講d嘢好明顯其實

試下扮美容妹sell返佢

係
我都係做返自己算

扮同行

好多女人乜柒都鍾意同人分享㗎

加油

你做法好ok
我意思係嗰d唔夾返錢又無任何表示嗰d
呢d女人係好撚有問題
幾靚都假

emmm，都有可能嘅，不過各花入各眼。我自認唔靚女但身高夠，亦唔肥，都未去到樣衰掛，就普普通通..打扮係文青feel。可能有d人就唔鍾意呢款。好苦惱嘅係我十分受同性fd歡迎，個個都覺得我好易拍到拖，但現實卻...

唔洗做咁多野，有feel果下，自然會不停約。
無feel 你做幾多野都無撚用

唔俾返緊工忙覆唔到咩

Same here，我話無拖拍，啲朋友係唔信我，不過自問唔靚，打扮有啲mk。可能說話太直，啲男仔唔鐘意。

佢星期六日唔返工架啦

我仲用緊 CMB

緣分到自然會有

我都係講嘢比較直接d，亦鍾意比較直接嘅表達。不過唔熟個陣可能會內斂dd～

個個friend都唔信我a0, 仲要女仔都唔信, 喊出嚟
利申: 男, 肥矮毒柒窮

佢用交友app可以日日約唔同人 未揀定都有選擇權
不過唔係個個都係咁 不過app感覺上係要速食先留得住 一日未轉app del app都會令人唔放心

係囉～～～我覺得搞笑嘅地方係佢仲問返我有無繼續玩ar，佢同我之前出過街嘅男仔有無咩分別...但佢第二日就咁唔回覆lu...唔知係咪我講錯野

女仔都唔信，咁你一定唔係肥矮毒柒窮

個個都話自己肥矮毒柒窮，邊個會信

可能咁岩有另一個女仔更岩佢口味姐

咁又係，不過我單純覺得同佢好好傾當佢fd，佢住係外國，傾傾下有日就完左，我起初仲擔心佢係唔係有事

其實你真係sure你地叫啱傾？
佢有無主動了解過你既野？（除咗你既background)
定係一直主要都係佢分享佢既野，然後你陪佢傾？
如果佢單方面分享完，轉頭會唔記得咗你既
其實佢只係當你係臨時樹窿，連朋友都唔係

Gentlement就係老手呢個你又多咗d
咁有d男人真係慣咗咁gentlement
好多毒撚gentlement野都學到足架，但都依然係毒撚
太早下定論唔係好事
而且似乎條仔對佢根本無太大興趣，摸下頭抽下水啫，好閒

第一次見面就摸埋頭
加埋做咁多嘢
證明本身都非常習慣同女性相處

你話唔係就唔係啦

交友app識既根本無壓力
摸下頭真係好閒

係嘅

見一次之後即刻已讀不回
機乎次次都係咁架啦
而且總要見一次面
係咪真係合眼緣
都唔算拖你好耐算咁啦
好過你投入之後先不回
投入左之後先不回我都試過

有d女就係見你投入咗所以即刻不回
呢d有機會係收兵take你advantage
仲要好撚好演技令你一路都唔alert
到不回嗰下先知中伏

點解唔信, 事實無人信

啲女仔可能嗰吓睇錯野

所以唔好咁快投入住, 其實女仔肯收你兵都要你資質唔差

認真，就算唔係交友app識
朋友介紹嗰d
出街都會摸下頭親匿下

所以你咪完全表現晒，摸頭呢樣嘢一啲都唔特別，唔代表有好感囉
係樓主呢啲見得少先會誤會咁係順利有好感嘅表現

唔係咁講呀又
發現比人收兵嗰下其實會好難受
尤其你以為大家就算發展唔到都可以當係個朋友
點知由頭到尾一廂情願，對方只係想take下你advantage
嗰下你就會明點解咁多人既目標係ons/sp

我係嗰啲對唔熟嘅女仔會避免無謂嘅身體接觸
所以覺得你好勁

咁都要睇下大家互動係點既
氣氛ok先會順勢做呢d野
如果大家相敬如賓咁做呢d會odd

同我傾
一世唔見面ok?

真

留低你個tg先啦

對你無興趣唔拖住你都叫唔係好男仔

其實好奇咩行業冇乜機會識到異性
幼教?

世事都比你看穿

護士?

我覺得唔覆其實有d唔尊重，之前明明好地地，無任何先兆，先會令到人不知所措。可能有d人係咁啦，maybe呢啲男仔本身就多選擇。

文字工作者成日對住字睇

我好鍾意睇書架

無興趣就係無興趣，無辦法架
成熟既人唔會要求其他人做到面面俱圓，自己守返自己原則咪得
好多女都係鍾意就覆下，唔鍾意就已讀你
咁唔通我地又話鳩佢地咩
有自信既人係唔會比呢d反應影響到

咁可能直接唔理我等我無咁多野諗係好事既

無後面呢啲sticker我會信

分享多樣野
以前玩呢d app既時候都碰到呢種女仔無先兆下突然冷淡既情況，結果心態崩咗
後黎試過同時間不停match唔同女傾計、約出街之後就發現，如果對方唔係特別突出特別吸引，斷聯一兩日之後可能已經唔記得咗對方，因為仲有大把其他女可以傾可以約
嗰時先發現原來當日條女對我已經算好好
呢個就係交友app之所以難玩既地方

真係未見真人好多嘢傾
見完就無咩想再講
好多人都係有感情問題先玩，根本都未ready新一段感情

不能同意更多

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

同意有風度唔代表係玩家
我識做嘅比佢多N倍，但係我唔係玩家
只係比以前一個ex訓練出來

如果想識男 建議你去玩健身 (重訓唔係有氧
Gym room都有好多男係單身大隻仲好gentlemen

睇咩書多d

所以真係好難分到邊一個係player，邊一個其實係習慣

但係唔好信健身教練囉
真係無個好人認真

想識絲打

其實女仔都會

近排買咗呢D
利申全部未睇、唔識，預計花10年時間先消化得晒

玩左兩個月，咩都冇

留低你個tg ar

寫得一手好字wor

我真係希望咩都冇

但一不小心又投入去。唉....

當識下新朋友算

我覺得無論係fd或者係愛情，你一投入，但其實人地只不過係攝時間，一時間真係好hurt。

用左兩日之後delete左個app，要不斷咁同人證明自己唔係sales真係好攰

有無咁誇張？點解嘅...

咁好彩我又唔會特登叫人證明既

我都想知點解

你係男定女

一睇就知我係正常人
快加我tg 傾計

hugo2011

女

hehehaha98

你心急咪速食囉

真係好無奈 識左一日 開頭幾個鐘對方都覆得好快下 點知到左夜晚突然冷漠左 無咩點覆 有時仲好耐先覆 真係猜不透 短短過左幾個鐘就覺得同我唔岩傾 唉

可能有第二個更岩傾
或者你無意中講左啲野佢唔鍾意
唔奇

睇開啲
個個玩交友app都係同時同幾個傾
有時未諗到點覆所以覆得無咁密

搵唔到丫搵到個好似係外國人黎

下...hugo系列唔係都係流嘅咩

唔使諗係咪講咗唔鍾意既野
唔啱feel就係唔啱feel
咁大個人自己知自己講野有分寸就ok

玩交友apps 都唔知對方係想真心發展定係無意

利申：傾左兩個月 出得一次街 對方太多生日飯局仲keep到日日傾

約過出黎未先
出過先諗啦
但出完有心理準備都係會即刻被fade out
如果你唔係玩速食，ons/sp嗰類既話
你預咗約十個有五個以上都會出完一次街就fade out你
三個捱到去第2，3次date
得一個真係keep到
咁既心態就差唔多架啦
約都未約過既就直頭唔洗理，約唔到就當無識過

加我tg hugo1991

睇下每次date之間你地係咪keep住ok既wtsapp message頻率
如果發現佢突然減慢回覆速度既你即刻要調整心態
打定輸數先
如果再約佢又肯出既
再仔細觀察下佢對你有無興趣
如果三、四次date後都係無乜進展既
擺低佢，止蝕好緊要
你要記住，對d女黎講，搵拍拖對像同搵攝時間/收兵對像係無衝突的，佢肯花時間同你date唔代表想同你發展，要從其他方面觀察下佢對你有無興趣，唔好做水魚呀

其實唔一定搵對象
搵岩傾都得

正喎

係呢度傾
想傾乜都得
我好認真的

多謝你巴打覆我咁大段文字 雖然我心態未調整到 亦都覺得好似無乜進展咁

介唔介意同你tg 傾？ 想聽下你分析

所以呢個解釋真係無得輸嘅 感覺好似搵岩傾? 又覺得似比人玩咁

我個人會分開既 岩傾未必見 會見既多數大件事
如果我搵對象 網上識就唔係咁想
但如果要識 date幾次就要決定拖唔拖
或者佢唔受都唔頂
但過程一定要gentleman

太慢
係work嘅，傾幾日就約得。約第一次時就應該約定下一次（就算唔confirm日子都要有呢個『約定』）。

係一定要打鐵趁熱架

女人睇見都覺得煩 唔係個個女人都扭扭擰擰成個小公主咁架囉

理論就係咁囉，
但係實際上我就係咁實現到可以三個女仔揀一個嚟拍拖。
理論就點講都可以講得通，但係都要有實例支持。

最難受係對方係個app主動like左我先

就當條女覺得你啱傾，但完全無興趣同你發展，甚至平常既朋友關心都無乜
咁大家只係萍水相逢，你覺得呢段關係仲有咩意義可言？
對佢黎講其實係無（佢唔介意同人做sp你又引導到佢做sp既，咁咪sp關係囉，但咪又係過眼雲煙）
如果對你係有既，咁又係去返嗰個問題
你上咗心人地無上心，對方只係搵你攝下時間
我個人意見係男人老狗無謂浪費時間在無意義的關係上

受同性frd歡迎多數係因為你冇乜威脅

其實我就係諗住date三次就睇下點 而家呢個疫情再加上佢full schedule想約都約唔到 當然first date完佢有暗示我約佢

呢個更加冇關啦
Like你果時都未同你傾未了解
傾落唔岩呢可能

女人諗野同男人好唔同
就算對你好熱情，好主動
到最後其實係可以乜意思都無
所以點解會有咁多人做player
因為目標為本，唔係比條女浪費自己彈藥

疫情的確係一個障礙，
我早排（疫情開始大家都好驚唔敢出街嗰期）約過幾個女仔，真係有興趣嘅話佢哋其實咪又係照出。
重點係出到嚟，佢哋都有話因為疫情所以reject咗好多其他食飯邀請。

即係如果你而家約唔到，其實可能即係有其他人排得先過你。你可能要努力d比佢覺得你個date會係好正嘅，值得冒險嘅。

如果約到第二次要傾深入d架啦
無乜火花既多數都係咁先
就算比你再約第三、四次多數都無乜意義

點為之深入啲

其實我都有諗過我唔會係佢priority 始終我同佢都只係apps 認識 同埋 date once
而我自己都唔知憑咩係呢段期間去約到佢出黎 而take risk
再者 原本諗住約佢夜晚去佢果邊食糖水 提過一次 都係疫情問題
諗唔到有方法可以push 幾次date睇下有冇變化

我自己都有plan 過 第一次date傾下門面野 興趣或者家人等等
而佢都想講自己感情史 我亦都stop左佢 留番下次聽 而佢都有提過下次date講番自己感情史比我知

又講下『一般流程』：
第一次見係『睇辦』，攞first impression。大家都會少少虛偽啦。都係講下『現在』。工作呀，玩咩啊咁。

第二次約得成就即係雙方都覺得『表面上okay，可以試下了解』。咁第二次就開始真返d，講下自己d往事，chok下對方d情史。順便交流下愛情觀人生觀嗰d老土但係必須知道嘅嘢。

過咗呢d如果都仲想繼續約其實就即係雙方都覺得『可以發展』。繼續做多d自己。睇下夾唔夾，唔洗強求。

同價值觀相關既野
講真，響app到識既
要個女人真係對你有興趣（唔計你好有錢好有社會地位好有外在條件）
真係睇佢對你有無共鳴，或者你比唔比到衝擊佢
如果傾黎傾去都係d日常野，其實好難連結到感情
價值觀既野可以係同家庭、感情、人生經歷呢d野有關

點解要stop佢........
我覺得好錯。

女仔講自己情史係難過男仔。主動講得都係有原因，一定係有一個原因令佢想講比你知。你stop佢佢一定會不爽。而且下一次佢未必再想講。

你咁樣stop佢
一定覺得冇癮呢啲野講開就講架啦
講講下唔俾人講仲點會有下次

果陣諗係因為想有second date嘅機會比我去約佢了解更多 再加上餐廳關門 而佢自己本身有野做要趕番屋企(唔好同我講佢想飛走我 佢有向我報到)

不過學樓上巴打們講話唔定佢係想搵人傾計 做朋友等等

1）交友app識異性想單純識朋友齋傾嘅話一般都唔會約見面。
約得都係諗發展
2）返到屋企報到只係禮貌，100%唔代表任何嘢
3）『因為想有second date嘅機會比我去約佢了解更多』你呢句令我覺得你將溝女諗得太浪漫。實際d啦。

1)佢有明示過玩交友app係想識多D朋友 因為身邊全部都係女性朋友同埋已婚男士 咁我唔知道我有冇諗多左啦 或者佢真係純粹想識男性朋友
2)其實我都無當過呢D係乜野 始終我會係一個有來有往嘅人 大家都confirm左唔可以已讀不回
3)今次上黎問先知自己67左 不過佢有同我講過好多人知道佢感情史 (我估有同佢來往交友apps男仔都會清楚)

所以我知道自己67左 不過早排有ask for second date 佢話仲話欠我一段感情史未講

佢玩呢d app就一定係想識男朋友架啦
你想驗證佢係咪想識朋友既好簡單啫，當你地確定咗無發展機會之後睇下佢仲啋唔啋你咪知

你諗清楚個邏輯。
乜同性唔可以做朋友架咩？同已婚人士唔可以做朋友架咩？
佢呢句根本就係講緊『我係搵對象』

而且你仲要有好多對手。而d對手都領前你好多（起碼已經知道晒佢情史）。

多謝巴打邏輯思維而家我先知道自己真係67
其實你覺得應該等死定係約多佢幾次?不過學你咁講 我憑乜野可以令佢去take risk而又skip哂佢frd d birthday gathering

你講下d時間線嚟聽下先
幾時識，幾時first date，佢幾時生日，你幾時試過約佢第二次食飯

我諗法係同你一樣 不過我呢排都開始chur chur地佢追問佢或者串下佢

無謂諗咁多
約到咪約，約唔到你chur都無意思架啦，咪仲衰
只能夠攤凍佢
講真，媾女有時好講機會
你要預咗有d機會一miss咗就無得補救架啦
蘇州過後無艇搭
接受人生係會有呢d情況，平常心

timeline係咁:
5月中識->六月頭約佢(佢拒絕左,因為太快)->六月尾first date->7月頭生日
唔好同我講話點解唔約佢生日period食飯, 因為佢已經比朋友occupied 3個星期
(我諗包埋我嘅對手)
對上個星期有問佢幾時得閒 佢話最快要七月尾八月
諗住約佢夜晚食糖水 佢話諗諗先 呢排爆疫情

溝女定律攤凍左就無
不過對住一個慢熱女 我諗唔work 但我唔知係咪apply to all

無得chur架喎呢d
尊重對方空間啦
keep住得閒傾幾句等佢記得有你呢個人同埋update下佢既態度變化
如果佢變到勁冷淡既就要算數架啦

難搞啦
主要係timing問題。

你無約佢食生日飯係完全無做錯，你哋都未熟到呢個地步。
但係其他比你早開始嘅人就已經同佢可以啱timing慶祝生日。

咁你唯一生機就係果d友仔全部衰晒你先有位攝。

不過我就覺得，無謂投資所有時間喺一個人身上。轉下target啦。

（講到尾，如果佢對你真係有興趣，係唔會求其話『七月尾八月』就當答咗你。）

咁我呢個timeline 只好慢慢黎?
佢對我印象有話我唔係一個壞人同埋好mean同埋挑釁
到而家都一直有咁講
但我就覺得mean定義好不同 所以我get唔到佢個意思

仲有計傾就繼續, 好難講mean係好定唔好
不過最好唔好吊死喺呢個target

其實我最多都係潤下佢同其他男仔食飯咁樣
而佢聽到呢D說話就話我mean緊佢
大佬 唔係連講呢D都唔得掛

好奇一問, 係咪大家都會問對方食飯係同男仔定女仔食

真係可能唔得
除非係佢串你在先，大家互串下笑下咁就ok
大佬人地同其他仔食飯關你差事咩（客觀事實）
仲有希望你只係串咗一次咁大把
如果你有keep住拎呢樣野黎串既，咁你已經死咗

會互串咁囉 有時佢見到我影相比佢睇就話我同女仔食飯
不過呢排就少左 而我間唔中都會串下佢咁

咁可能死左

唔會問。
佢無你喺心入面嘅話你問呢d 係柒到上太空。
相反如果對方有心同你發展係多數會有意無易話比你聽係約咗"同事/同性/etc"

不過個女仔似係player

而家佢係對你未有興趣，你係無得chur的
佢對你有興趣就已經肯同你出去啦
你再chur佢會由對你未有興趣變成對你反感
同埋就算比你約到，佢都係對你無興趣咪又係無用
攤唔攤凍決定權而家不在你手
明無

我都覺所以我都唔知做咩好

有兩本我有，postmodernism同埋philosophy of language

咁我唯有睇餸食飯

講最快七月尾八月
好明顯hea應
分分鐘去到七月尾已經冇乜傾

我都有諗過呢一點 所以話事權係佢度

其實正確concept係你同佢而家都有大把選擇
你地最終係咪互相吸引到對方，然後發展
唔好去猜測人地係咪player先
除非佢個人成個player格咁我諗你都唔會對佢有興趣啦
衡量過唔想再投入既咪fade out囉
咁你好快會忘記到佢

平常心
唔好太著緊住

be frd okay?

唯有隨遇而安 話唔定佢係player 或者已經收左皮

我交友app識成功一齊到既都係傾幾日約
見幾次就一齊
期間keep住text/電話
太長遠好難一齊
多數人都一定多線發展
你一慢啲就冇機會

奉勸一句
其實玩得呢d你一定要多線發展
得一個對像你無得玩架
一定會瀨野

同意
呢個世界係異性相吸，每一個人都總會有異性係覺得你好正好吸引。
問題係，傳統識女仔方法效率極低，你要遇到一個覺得你好吸引，而你又覺得佢好吸引嘅往往都係到死果日都無。所以男人成日都要用方法"溝女"。

但係有咗apps ，你可以遇到嘅人多一百倍。真係不妨漁翁撒網，遇到互相吸引嘅人其實唔難。只要你學識唔好為咗一棵樹放棄一個森林。

都話唔好猜測人地係咪player
你係因為約唔到人所以先出現咁既諗法
我成日同人講你失敗原因得一個，就係你吸引唔到對方，that’s all

做唔番架啦

咁我做你frd

同埋如果人地係對你無興趣而無突登吊住你既，其實佢已經對你好好
你好彩未遇到嗰種表面對你有興趣但暗啞底只係收緊你兵既女人，你會死得慘十倍

女仔咪又係 嫌三嫌四

結婚

我覺得起碼要約出黎見下先
真人同文字溝通好唔一樣

唔得

我已婚

Brokeback mountain
開發新性癖

well我女嚟

再見

byebye

呢個po可以改名做 放低tg有人搵2.0

笑左

你係咪開口冇幾句就同人講依家做緊美容果啲呀，通常呢啲我會即刻88，講多幾句咪又係叫人美容😂

你係咪做marketing又成日做facial

我工程佬日對住啲機械都冇囡囡識！要唔要😀

大把啦
男既工程IT
女既教書、成日好少見人啲工

如果傾左一輪先出黎見，但見完一次就無
可能你個樣同幅相差太遠
或者係談吐上嘅問題，例如個人太靜etc

老師可以去呢度搵食
Lecture Theatre, 4/F, West Block, EDB Kowloon Tong Education Services Centre

即係你嘅外觀喺佢眼中唔合格囉

真係唔係啊，係度都要解釋？

咁點解啲人會咁覺得
你一黎叫人wtsapp傾，我好少上呢度？

可能你個樣ok /張相似
其次係你對話對象比人水好多次

係

冇交換過私人聯繫方式

兩方都認真就唔同講法

你樣衰/唔係佢杯茶 完

係～～不過真係要碰運氣

係啦～

你令到我諗起一個曾經識嘅人..

同佢識左個幾月
岩岩表完白黎
對方話有好感但係唔想未了解曬就一齊
仲話有對象就揀其他人
其實係咪代表可以死心啦

咩邊個，可以就係我，前機場員工

咁又唔佢係啦

其實有咩app正常既？
dl左幾款但又無動力去同人傾
硬係覺得全部都搵食唔想哂時間
但現實生活無可能識到人

冇，一堆金融美容雞

係 唔好比佢吊住先
平常心去看待
若果做唔到就斬/少傾d

一有對象就放棄你 咁就算同你一齊都係騎牛搵馬
講到咁都幾狗

建議連傾都唔好傾
因為真係一齊到你會好通苦
呢啲女仔連愛人都未識
同佢哋拍拖會好嘥時間同金錢

交友APP 有個錯覺大家選擇多左 令大家眼角都高左
又要岩傾 又要岩樣/身型 又要住近 又要性格夾

其實黎黎去去都係同一堆人，結果大家都係繼續空虛⋯⋯

平常心啦 得閒撚下D保險金融當解下壓

若果多次都係咁 咁事實證明左 你只好接受
相就唔好執咁多同真實有太大誤差未必接受到
你要發展既係好性格同價值觀路線
速食唔岩你

網上太多唔同既人 搵人Kill time 玩人 大把
唔好太上心/性急就得

A0女 唔識同仔傾計點算

傾下傾下撞下板先
記得帶眼識人
唔好愛一個人就比曬全部佢

你係女仔?

我係一個男仔，我呢排先開始玩交友app。
已經單身差唔多30年，有1米8，少肥，外貌一般。

最近都date過幾個女仔，但出黎見到面之後，發覺無嗰種心動嘅感覺。其實我覺得自己係有要求，但其實未必算高，因為平時隨街都會見到好多已經match到我要求嘅女仔樣。

我覺得，作為男性，我會想搵到一個雙方都合眼緣嘅，要互相之間都有吸引力先得。我自己由細已經被好幾個女仔 turn down過，所以我其實唔太明啲人講，有1米8 實識到女仔啦。

之後我date過嘅幾個女仔，唔係因為佢地唔好
，只係因為唔合眼緣。

所以，有時唔使話放棄嘅，take it easy 去識朋友就好。

見面先係開始
有時岩傾還岩傾，但見面無feel咪fdzone羅

好同意 有啲野真係好睇緣份 唔一定啱啱識就即刻發展 有時可能識咗半年先開始 好睇timing
個男仔有feel ready就自然去馬
樓豬你自我增值仲好過，出去識多啲人，學下新嘅技能裝備自己，唔好為搵而搵
一直抱住做朋友嘅心態 啱既人自然會搵你
樓豬加油哦

見面無feel fdzone
有咩signal

無架，有時人地好識做人
未必即時睇得出
但完左之後chat得疏落左唔太回覆，你約佢又唔得閒約極唔出咁羅

真係唔好執相執太勁
反正一出黎就現型，
你一開始俾假希望人地，係浪費你自己時間

你搵返幅正常相啦，是是正正得體就可以

上連燈都係呢種感覺

撞都無撞過 見都無見過

多謝絲打嘅建議

其實最驚就係無signal...傾得照舊密，甚至令你feel到有「愛情」嘅signal但去到最尾先至發現完全係自己個錯覺，又或者對方其實係所謂「中央空調」，咁樣真係hurt

有啲會離好遠觀察下先

都係嘅...每一個人都係「視覺動物」並睇中「感覺」，我自己都係咁。但現實往往係你有感覺嘅人對你無感覺，對你有感覺嘅人你對人地又無尋尋覓覓，個心比人刺一刀又一刀，自己亦毫不留情刺過其他人...有埋怨過對方係衰人，自己又何嘗唔係？
自認唔係果種易令人一見鍾情嘅女仔，但性格唔錯，可能識得耐先會比人睇到「閃光點」掛。但玩app真係好難/無辦法做到。其實曾經有係app識到個男仔半年到，呢半年每一日都會傾，亦約去過街，我以為互相之間都算了解，因為我已經將自己最真實嘅一面show比佢睇，大家都會share自己嘅日常/對事件嘅諗法，慢慢變成我值得相信嘅存在。但去到最尾先知佢原來唔係咁樣待我我不停話比自己知唔好太上心，但無論係識朋友定係識男朋友，如果唔比真心，人地點會真心對你？（雖然真心有時真係一文不值...）
btw，樓豬都係鍾意180+嘅男仔

未見第一次個個都傾得好密係正常
見完第一次仲傾得密先有機會有啲嘢
不過都可以係純粹想做friend

應該連咁樣都無試過

係呀～～所以呢種情況先覺得痛苦因為無任何signal表示佢只不過係想同你做fd。如果見完第一次唔再覆或者傾得疏都好，起碼就知人地嘅意思係咩la

好彩我無理想型, 高矮肥瘦都得, 夾就ok

加油呀樓豬 我都係單身左四年 自我增值左先遇到現任 佢條件好過我前度好多

你最後果句已經end topic

祝福你

唔係呀嘛

你將你果句視覺動物，加埋最後句180+一齊睇